亞人漫畫幾耐更新一次究竟

2012開始到依家先60幾話有冇咁lun慢
好想睇瞇瞇眼大開殺戒
殺啊！！！！！！！！！！！！！！！！

好似一個月一次

亞人好好睇
點解冇人開post講？

班辣殺淨係識睇蘿蔔廢萌, 係咁ga la

因為套野太少"劇情"，好似記錄片咁。
所以冇咩好討論。
好唔好睇唔代表多唔多野傾嘅，OP﹑火影舊垃圾啦，連登咪一樣不斷有人問POST.

因為套野唔似垃圾OP咁有bug

d位解釋得好好

玩不死身玩到出神入化

真係好痴線 佐藤1vs日本自衛隊嗰到好撚正

仲有個雞翼瞬移
依家無之前咁精彩

完全係估佢唔撚到

反社會人格 + 傳奇軍佬 + 不死身

當然，可以玩嘅亞人特性佢都玩晒。
所以依家都埋緊尾。

佐藤真係最有魅力既反派

真係好正

揸飛機撞樓同碎咗自己速遞過去個幾集真係睇到我o曬嘴
好佩服作者

我覺得成套漫畫最正有兩集：

一開始以為佐藤係因為家暴，先反社會人格，點知原來個真相咁痴線。
個plot twist勁正！

同埋

老母好型，主角個性格寫得好立體。

神作

近排睇左套逆亞人設定，題材又幾好睇下

不死的獵犬

亞人既社會，普通人先係侵害佢地會令亞人死
成班亞人要捉啲普通人
但又有不明組織保護堆普通人
男主係亞人警察

不過無黑影嗰招，淨係爆頭/即死，馬上復原

其實好多bug, 求其掉幾個閃光彈都夠炸暈一個人

主角IBM量大可以放幾隻幽靈個位係咪未講？

肯定係套野最後打贏佐藤嘅大絕伏線嚟。

又有人投入硬幣了

佐藤老豆真係超好人

太多 bug
根本捉亞人唔應該用麻醉槍
而應該用投網

未計放phantom 收你皮
投網同子彈射速差幾遠
佐藤 連子彈都準判到
投網 留返捉普通亞人都冇話唔得嘅

對亞部隊根本應該一邊射麻醉
一邊射鋼索網
咁套漫畫一早完左

我覺得佐藤一個挑晒全個自衛隊真係誇左啲，雖然我幾鍾意

又或用高壓水炮 / 火槍 / 腐蝕液體
可以壓制又或大幅度限制行動
再配合其他捕獲工具
就可以輕鬆收拾佐藤
用槍根本就 on9
就算用都應該用散彈
打爆佢d 手腳
而唔係諗住一槍爆頭

戶崎其實係咪亞人

佢係嘅話，會唔好睇。
依家死咗見老婆咪幾好

FF 最後搞掂佐藤 想殉情 先發現死唔去

佢依家開完記者會，唔係失血過多就死啦咩

我最update 都係睇到62話
巴打係邊度睇開

以前好睇 出到電影版之後已經無睇

劇情太單一 下下睇帽子solo

流血有機唔洗死
BTW個記者鋪排得好好作者勁咁都LINK得番

有IBM幫手架 重睇啦

幫手都唔係無敵架嘛
用水壓槍會點？
鋼索佢破到？

而家一早玩到個人暈左 隻ibm都識auto attack啦

好鍾意套嘢啲戰鬥夠寫實
用最快最明智嘅方法解決對手
唔會賣熱血

佢都好熱血但唔係賣弄
班阿叔

班阿叔先熱血啊

當年個 我行先一步啦

佢地個種係執著嘅熱血
見到PARTNER死左好唔甘心

呢D人一睇就知你點講都講唔過佢，
佢認為係有BUG就有BUG，死磨爛磨。

咁套套動畫都有BUG 有主角威能

哩套係反派威能，主角反而我覺得岩岩好

2~3個月一次

仲有光頭阿叔單挑佐滕

屌你佢係亞人就一早睇到IBM啦

亞人未死過第一次咪又係正常人類 自然睇唔到

d 人吹水吹到話好高鬥智
但係明知亞人能力既情況
又有對亞部隊
都仲係用咁單一兵器
就知根本有問題
淨係用麻醉
唔用麻痺
唔用神經毒素
唔用催淚
唔用閃光彈
唔用水攻火攻
唔用鋼索網
就知係一套假鬥智漫
迷粉不肯面對

你不如話炸撚左個地球去一了百了

考慮多少少 唔好一箱情願
麻痺 神經毒素 < 斷手解決
催淚 閃光彈 < 唔係次次都密閉空間
水攻火攻 < 魔法師咩要火有火要水有水
次次都係佐藤方突襲 邊有時間俾你準備咁多
亞人屬性都玩左幾次演化
不死>IBM 分身>瞬移>斷手reboot開窿>自主IBM分身

成套野美中不足係佐藤真係太屈

戶崎唔係亞人應該好睇D
唔係會好似巨人咁 能力大放送
不過如果用亞人 賣嘅器官救返佢 會唔會諷刺D

大家唔好勞氣
點用最有效方法捉亞人我唔識喇
不過我見漫畫set咗好多法律同社會壓力令到政府好多限制，加上政府輕敵，從而令佐藤優勢多咗

Btw 64集出咗

ys, 對亞部隊咁少人就係因為民眾壓力

三個都超型
先走一步
天台單挑佐藤
依家淨低一個去報仇

岩岩睇返先走一步哥Part
對白少 但係每格都動作清楚又拎得準

依家正面交鋒得個幾場
你咁多戰術邊畫得晒
再者作者要佐藤無敵就無敵
亞人復活穿牆都係打藥廠先有
你d所謂戰術一樣可以拆
只要故事言之成理變可
無寫出來唔等於bug

太耐無睇跟甩咗
其實有幾多個人類知道IBM怕水？

你地仲有心機應佢……

講緊對亞部隊

對亞連正式戰鬥場面都未有 巴打咁快知佢地得麻醉鎗

而家既對亞唔知會唔會係亞人黎
好似好撚勁 雖然仲未正式戰鬥

冇記錯，保鏢班大叔知，不過死剩一個
對亞應該都知

但原來破解方法都幾簡單
上一集消防員破解咗

佢個原理係令IBM 同主人 溝通唔到
所以用gas 應該都得 而且冇咁易破解
不過自主IBM 不在此列

唔講都唔記得
53集戶崎俾人桶咗刀

啱啱睇咗

9衝去睇

四眼佬死了無人同主角爭女了

畫面同分鏡都好靚
不過佐籐咁誇張唔知點收科